屌那星 呢個蘋果記者好得意

名

令女版大口朱

...

蓋口味獨特

黃心穎

塊面形幾似賓穎

似朱千雪

樓主口味獨特咗少少喎

賓穎x朱

true love

Link

第2張似楊天命

好得意直譯interesting~

識食
唔怪得搵yo-yo

好普通咋喎

似蓋細寶